大家好 我想問你地見吾見哈利？

如題